有無人拎 d 雀屍去驗死因?

我估有機會係死於氰化物 順便可以驗體內二噁英含量

推

應該會係幾有力既證據指控警方使用化武

Push

泛民區議會選舉前快啲做野

麻煩幫手推